【文宣組！！！】譯做英文呀！！！

警察又搞事想整國際輿論，有冇英文強者可以翻譯同向國際澄清？

另外，聽日香港人加油！
謹記 不被捕 不流血 齊上齊落

推

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

721 見

721見

721

push

推